「我睇咗啲乜嘢」呢個fb page好撚鬼

成日抽尻死黑警水 係咁er sir er sir

將d好認真既問題娛樂化 一大班on9仔又受落

真係痴撚線

仲話開始鍾意個2個死黑警

屌你老母啊
你地唔係咁撚快唔記得呢2個月發生左咩事啊？

我一生一世唔會放低對香港警察既仇恨

集體report個page啦 屌你老母又膠化

所以大家減少用fb啦

真係吹撚脹 係嚴重膠化

唔好再理呢啲page

無理開 但望下d like數真係幾多 實洗好多人腦

咁頭條新聞又點睇